報復美國 北韓封殺facebook twitter

北韓進一步收緊控制網上資訊流通。郵政及電訊部門正式宣佈，封殺社交網facebook、YouTube、Twitter以及南韓網站。

郵電部在國營流動服務供應商Koryolink及其他互聯網供應商貼出告示，指「反對北韓的虛假宣傳網站、色情成人網站」連同多個國際社交網全被封鎖。這些社交網過去數月已經非正式被封殺，到周五從平壤無法進入。
北韓只有少數人可以使用到互聯網，一般人只能使用受政府局限的內聯網，但過去外國人是可以自由瀏覽的。

仲小米
大米都買唔起啦

有人上網架咩

原本冇封到

北韓有冇防火牆有咩分別？有撚上到網咩？

原本冇何來封

係，一斤白米都買唔起

北韓原本就得少數人access 到 internet，佢地大部分人都係上光明網的，不過都仲有啲地方比外國人access 到 internet, 今次應該係果啲地方都block 左facebook 同twitter 了。。。。。

本來無一物

本來可以上既網比支那多
依家同支那睇齊

btw 北韓政府官網靚過香港果個

笑死人

北韓免疫網絡戰

佢地個內聯網叫光明網

成個北泡有幾多個平民有電腦/手提電話？

笑死
北韓一個月有幾多日唔使停電呀?
仲講到用電話/電腦上網、封殺fb咁高級?
好似講到北韓個個都有得上網咁
唔使停電都偷笑啦

有冇電腦都成問題

北韓就快gg 鎖國既結果一定係固步自封 最後此起彼落 北韓一定好廢 北韓鎖國咁多年 次次係到曬馬其實就係俾人知佢地軍事有幾廢

wfc

普通北韓人有冇得上互聯網都係個問題